發夢夢見屋企有個殲滅唔完嘅小強巢穴，代表咩

拍到拖鞋已經痴住哂啲小強屎尿屁，到底呢個夢想話啲咩俾我知

你唔係發緊夢

零號甚麼都沒告訴我

哈哈！上邊幅圖好笑！

🦎🦎🦎🦎🦎🦎

蟋蟀黎

都夠樣衰

代表要火攻

代表係時候搬屋了

呢個真，嚟緊10月尾應該會

睇下鄰居咩料

代表你有瞓著到

消滅世界上所有小強嘅任務就靠你啦

無咩特別

大笑

代表你屋企有個殲滅唔完嘅小強巢穴

淋屎蜢呀

spwan camp囉

睇我表演

之前聽日講發夢見到昆蟲會病
樓主rip

小強係植物